\section{Einfügen der Bibliothek im Benutzerprojekt}
\label{sec:include_dpg_api_lib}
Um die \textit{Dpg-Api}-Bibliothek in ein Benutzerprojekt zu inkludieren, müssen folgende Punkte durchgeführt
werden:
\begin{enumerate}
    \item Herunterladen des Projekts (oder Klonen des Repositories) von Git-Lab.
    \item Eigenes neues Projekt erstellen. In dieser Dokumentation wurde ein leeres \textit{C++} Projekt für Windows erstellt.
    \item Im eigenen Projekt auf \textbf{Projekt/Project} in der oberen Menüleiste klicken und anschließend auf
    \textbf{Eigenschaften/Properties}.\\
    \includegraphics[scale=0.5]{figures/IncludeLib\_Settings00.png}
    \item In \textit{Eigenschaften/Properties} auf \textbf{VC++ Verzeichnisse/VC++ Directories} klicken und dort dann folgendes einstellen:
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Include Directories:} hier den Speicherpfad der \textit{Dpg-Api}-Bibliothek angeben.
        \item \textbf{Library Directories:} hier den Speicherpfad der kompilierten \textit{Dpg-Api} angeben.
        \item Bei diesen Einstellungen ist zu beachten, dass sie, je nach Konfiguration (\textit{Debug} oder \textit{Release}),
        unterschiedlich sein können!\\
        \includegraphics[scale=0.45]{figures/IncludeLib\_Settings01.png}\newline

        \includegraphics[scale=0.45]{figures/IncludeLib\_Settings02.png}
    \end{itemize}
    \pagebreak
    \item Nun können die \textit{Header} inkludiert und die \textit{Namespaces} geöffnet werden. Anschließend können die
    Funktionen verwendet werden.\\
    \includegraphics[scale=0.6]{figures/IncludeLib_Settings03.png}
\end{enumerate}